賀年歌劣改

每條大街小巷
每個人的嘴裡
見面第一句話
就是武漢肺炎
武漢肺炎大撚鑊啦
武漢肺炎死鳩硬

支那已到盡頭
真是好的消息
全國的肺炎
就要吹醒大地
恭喜恭喜恭喜你呀
天滅中共恭喜你

泱泱支國瓦解
眼看支共收皮
漫漫長夜過去
聽到一聲支爆
支那收皮爆撚硬呀
恭喜恭喜恭喜你

唔識蝗語請見諒

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎